百勝中國(9987)招股，入場費23636元

入場費23636元

已抽

美股任買
做咩要抽

舊經濟股，小心

又無錢抽,又無人抽,又貴過美股
完全諗唔到原因要入飛